開舖賣古早味香煙有冇得諗？

妓女門牌寫有古早味有冇得諗

痴撚缐

古早味閪

驅風活骼